[
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D.Y",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "2,40%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D.Y",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "2,07%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D.Y",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "1,64%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D.Y",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D.Y",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D.Y",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D.Y",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D.Y",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/L",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "17,89"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/L",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "19,38"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/L",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "29,09"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/L",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/L",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/L",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/L",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/L",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PEG RATIO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "0,31"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PEG RATIO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "0,29"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PEG RATIO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PEG RATIO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PEG RATIO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PEG RATIO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PEG RATIO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PEG RATIO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/VP",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "3,37"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/VP",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "3,56"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/VP",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "4,43"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/VP",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/VP",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/VP",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/VP",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/VP",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "9,68"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "13,31"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "10,73"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "11,62"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "18,53"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "EV/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "6,70"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "11,15"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "6,90"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "8,04"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "15,53"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "VPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "3,44"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "VPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "3,55"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "VPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "2,70"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "VPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "VPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "VPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "VPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "VPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "0,71"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "0,78"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "1,15"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "0,65"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "0,65"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "0,41"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LPA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/SR",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "2,27"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/SR",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "2,64"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/SR",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "4,15"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/SR",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/SR",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/SR",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/SR",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/SR",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/CAP. GIRO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "7,22"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/CAP. GIRO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "-95,51"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/CAP. GIRO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "3,18"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/CAP. GIRO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/CAP. GIRO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/CAP. GIRO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/CAP. GIRO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/CAP. GIRO",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO CIRC. LIQ.",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "-1,00"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO CIRC. LIQ.",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "-1,04"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO CIRC. LIQ.",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "-2,20"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO CIRC. LIQ.",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO CIRC. LIQ.",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO CIRC. LIQ.",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO CIRC. LIQ.",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "P/ATIVO CIRC. LIQ.",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/PL",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "2,40%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/PL",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "2,07%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/PL",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "1,64%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/PL",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/PL",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/PL",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/PL",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/PL",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "17,89"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "19,38"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "29,09"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "0,31"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "0,29"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "D\u00cdV. L\u00cdQUIDA/EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PL/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "3,37"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PL/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "3,56"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PL/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "4,43"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PL/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PL/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PL/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PL/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PL/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PASSIVOS/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PASSIVOS/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "9,68"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PASSIVOS/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "13,31"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PASSIVOS/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PASSIVOS/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PASSIVOS/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PASSIVOS/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "PASSIVOS/ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LIQ. CORRENTE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "10,73"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LIQ. CORRENTE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "11,62"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LIQ. CORRENTE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "18,53"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LIQ. CORRENTE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LIQ. CORRENTE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LIQ. CORRENTE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LIQ. CORRENTE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "LIQ. CORRENTE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. BRUTA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "2,40%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. BRUTA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "2,07%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. BRUTA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "1,64%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. BRUTA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. BRUTA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. BRUTA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. BRUTA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. BRUTA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "17,89"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "19,38"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "29,09"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBITDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "0,31"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "0,29"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. EBIT",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. L\u00cdQUIDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "3,37"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. L\u00cdQUIDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "3,56"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. L\u00cdQUIDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "4,43"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. L\u00cdQUIDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. L\u00cdQUIDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. L\u00cdQUIDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. L\u00cdQUIDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "M. L\u00cdQUIDA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "2,40%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "2,07%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "1,64%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROE",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "17,89"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "19,38"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "29,09"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROA",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROIC",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "0,31"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROIC",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "0,29"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROIC",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROIC",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROIC",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROIC",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROIC",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "ROIC",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "GIRO ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "3,37"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "GIRO ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "3,56"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "GIRO ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "4,43"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "GIRO ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "GIRO ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "GIRO ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "GIRO ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "GIRO ATIVOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR RECEITAS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "2,40%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR RECEITAS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "2,07%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR RECEITAS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "1,64%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR RECEITAS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR RECEITAS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR RECEITAS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR RECEITAS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR RECEITAS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-%"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR LUCROS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "ATUAL",
            "value": "17,89"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR LUCROS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2022",
            "value": "19,38"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR LUCROS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2021",
            "value": "29,09"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR LUCROS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2020",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR LUCROS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2019",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR LUCROS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2018",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR LUCROS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2017",
            "value": "-"
      },
      {
            "ativo": "VAMO3",
            "indicator_name": "CAGR LUCROS 5 ANOS",
            "nome": "VAMOS LOCA\u00c7\u00c3O DE CAMINH\u00d5ES. M\u00c1QUINAS E EQUIP.",
            "year": "2016",
            "value": "-"
      }
]